你地依加剪頭髮剪開幾錢？

依加通漲加得咁快 你地剪開個間有無話點加價？

150內

以前180~220
而家去速剪算

$118，唔知做咩佢一直收我學生價

$180,剪開幾好 唔轉了

去開樓上鋪淨剪40$ 又唔係剪得差

抵屌

有

剪咗幾年，三舊水

都係$120左右，有人洗埋頭幾好呀 之前試過幾次貪平剪速剪，除咗平之外冇其他優點，剪到個頭勁柒

洗剪50，吹350

自己剪

$600幾，日本salon

朋友價$120

126洗剪吹
次次去我都淨係剪短

60 快剪 平同快 毒撚樣柒點剪都差唔多

街坊價70

50速剪 又快又好睇

90

350

係支那$50洗二個頭

$45

老豆識剪頭髮

$428

之前170到
點知越加越貴依家加到250
諗緊轉唔轉好

$25

一直都係100內

qb house $60

70蚊

吹邊到收成350

+1
剪左幾頂唔順傳統果d又要等洗又要等剪
仲要等過水等吹 嘥哂d時間

五十蚊速剪

$79

270

QB $60

想睇有幾值

288

Same

試過速剪核突到仆街

170左右

上次去深水埗洗剪吹都係$80
剪髮個阿叔仲好nice

$210

依家附近都搵唔到正正常常髮型屋係100以內
有D鳩剪10分鍾都無收成百幾

洗剪吹100
電500
其他未試過
利申非學生

$250

樓下街市單剪 $50

$35 紅磡區

55

140

100

180, 中四剪到食飯剪咗都差不多10年

60蚊單剪乜柒都夠
剪得正正常常未夠囉

250

60

208洗剪吹

我洗剪吹280
覺得ok 豪少少無所謂

以前剪開一個ok.但半年加一次價.而家轉左後面街150內，但普普通通想轉，但又難夾人

剪左有5年
由60加到88 不過都算係咁

屋企附近啲剪髮舖唔係好掂 但去親新舖都會比個渣啲嘅我求其剪，想搵間長剪都難

剪左6,7年
100洗剪加到130

$206
超過半年先剪一次 抵屌

我都係208
以前168 剪左幾年加到208
個剪髮佬由打工變到同幾個friend 夾份開鋪

單剪50 洗剪吹500

$98，頭髮快長，諗起都覺得貴

洗剪染埋柒頭around 1.7k-2k

960洗剪吹未計加一
算係平

39

$35 no洗頭

50蚊

$268

$328

350
好就好，但好貴
再加價就要轉了

2蚊

旺角?

138淨剪
諗緊轉唔轉60蚊速剪

指定190
搵到個夾嘅真係好難 比多幾十都抵

177

35，將軍澳醫院旁邊嘅細街市內

吹邊到 收成350

$0 自己剪

一個月一次4百蚊都幾貴

加咗價 270

17x

剪左十幾年

望住由7x加到依家個價

自己剪光頭！

$40剩剪，剪完狗衝番屋企

旺角？
係咪近半年搬咗鋪頭

唔係

個情況好似

$80

$500

5年由68加到118

12348yen

剪開個髮型師由十零年前80唔駛剪到衣家150仲越來越多人幫親
睇怕過埋今年都會加到160 痴撚線

68 8達通 速剪

40

90 由細個幫襯到而家

搵fd剪
求其剷兩剷

睇得出樓上連登仔大部分都係窮撚

188

30，屯門街坊鋪

220 洗剪吹，其實算唔算責責？

108

30

洗剪90
由細剪到大都係同一間

50 速剪

0，女朋友剪

$60

大學前都係去開屋村商場髮型屋，大概每3個月去一次，埋單150蚊樓下

出嚟做嘢就去QB House，每一兩個月剪一次

到做咗4年嘢嘅今日，買咗個電動剷髮器，得閒就自己剷

240

40快剪 做左會員 30蚊

鋪係佐敦？

$288

0$

唔剪頭髮

60 qb house

淨剪$48

60速剪
變左而家兩個星期就剪一次

深水埗醫局街的salon?

以前1xx ，而家自己剷慳返
剷幾次啲錢夠call g

$70淨剪

$99

50蚊洗剪吹

Where

Qb60

由$70剪到依家$150, 覺得貴但幫襯左十幾年可以一坐低乜都唔使講直接落手, 你叫我去第二度都唔識講想點剪

55 非速剪

上左趕住剪
去左速剪
個mk肥仔幫我剪
第一次剪完頭髮係滿意到開心

55速剪, 但有得要求髮型同簡師傅

你問連登仔 全部去QB

60蚊速剪

都幾好笑

華麗 $70

$35,五六年前$25

円

葵廣29蚊

中學開始自己剪

100又剪得好
搬左後搭成個鐘車都番去剪

響中環四寶大廈

65

唔洗錢
老母剪

去呀媽屋企食飯 食完佢會順便幫我剪下頭髮
技術無出面D飛髮佬咁好 但好有心機
利申廿六歲

近兩年由168剪到35，其實無咩分別

200$洗剪吹

160同60 剪完之後一Q樣

但$60既QB又快又近

688加埋special服務

單剪$30

初初去剪100
依家剪到140
上星期去左試5,60嗰啲單剪之後
我打算以後去呢啲單剪算了

吹邊個頭？

搵到一間你入到去
佢會問返你係咪照舊
咁就已經 priceless

210

50幾
無髮型可言

50

8百幾

剪左十年屋邨髮廊70
搬屋後去速剪60

以前就160~170
近呢年加到250

本來200，轉左QB house 60
因為發現我既髮型真係冇分別

個頭去乜鋪頭剪完出黎都係一樣
去qb 慳番d錢同時間

不過有d剪得好差

有冇ching有好推介

之前$15X左右
今次$80

same

walk in 130

女朋友幫我剪

三百蚊樓下
但求個師傅真係俾心機剪
唔好拎住個剷 亂尻咁剷
拎把較剪求其剪 幾分鐘就收工
剪開嗰間要book好鬼煩
有冇推介

女朋友剪

紅磡邊間？

得罪問句 咁正字應該係咩

Same

剪咗5年148加到788

80

剪頭髮呢家嘢. 搵個好師傅真係撞手神. 30蚊~300蚊都係.
去過5-6間QB. 遇到一個剪得OK(唔係好好又唔係柒) . 而家KEEP 住都搵佢剪.
以前屎忽痕出中環剪. 收$5xx...係10年前收$5xx. 剪到成pat 屎咁. 嗰時我返屋企自己剷光佢.

40
樓下速剪

QB $60 平靚正

60 10分鐘速剪

自己剪 想幾時剪都得 慳好多錢

朋友價5舊
佢平時收開千幾

$0，老婆剪

238 洗剪吹

$300 頭髮連鳩毛

30蚊速剪
以前比百幾二百剪撚到唔知似乜而家30蚊反而正正常常

30-70 係靚仔洗撚晒幾百蚊咩
幸好我係

140 中學剪到而家差唔多十年

$50
搵個老母後生就識嘅阿姨剪左十幾年都仲係呢個價

$400 但係想轉
有冇巴打有好介紹 $500budget 以內都可以 最好港島/九龍

$120 無洗頭

$280

屋企自己剪

120包洗頭

Bieber shop收我3xx

屋企附近啲舖頭仔
90蚊

88

我果個都係 中三果年88 而家158

300

有無巴絲喺東京剪過會唔會有推薦 同一間啱剪哂男女髮型仲好
有上過hotpepper 睇但無方向

$138

洗剪吹58

剪男仔頭都幾舊水一次真係好撚好賺
基本上個個都係咁剷

而家啲剪髮舖都on99, 每過完年一定趁機加少少價
有啲仲收埋10%服務費，指定又再加幾十

我朋友價唔洗錢

唔知係咩頭呢

街邊 50

廿蚊

有冇邊間qb係質素好尐

158$

三年冇剪過頭髮

Qb仲想質素好.....

40蚊

$20

250指定師傅洗剪吹 中過伏唔敢再轉

單剪 sigo $225

$199

朋友價$120剪左十年
知佢加左價俾返正價佢係唔肯收

反而想知你地幾耐剪一次髮

髮廊 單剪50蚊 利申： 髮型十年都唔變 基本上邊度剪一鳩樣

$30 真心剪得ok 對得住價錢

158
剪咗好多年 新嚟個洗頭姐姐好靚

洗剪吹走剪 $50

牛池灣街市明姐 $20學生價

60左右

咁撚平

Tg: roggnut21

$180-780都剪過
依家搵定左一個夾既，$380

多數都係free
整色 漂頭都唔收我錢

$40濕鳩商場呀姐鳩鏟

點解唔揾阿叔剪